(畫畫JJ) 畫你心目中英雄（2）

開錯左台 呢個先岩，之前錯POST個到講左個D巴絲可能要係呢到講返
因為大家非常捧場個POST就黎爆，開個2先
我唔知畫唔畫得哂咁多個英雄 但我會盡力的

之前畫左既英雄 GO！

有冇性感 大波 多腳毛又可愛嘅肥豬

矇面超人4:44

巴打畫功自學定點？

漫畫係我老師

之前既凍檸茶紙盒俠

正評

計落巴打可能要畫成900幾幅

等我用念力屌撚死你呢個on9仔俠
期待有圖

我要楊過 小龍女
唔該

化學老師

thx巴打

第一個post未畫果啲快啲畫埋佢

我仲等緊

我係第一個post嘅熱血籃球俠啊
樓主唔好miss我啊

pish

巴打 我仲一路等緊...
巨撚鷹雄 如果你可以畫人型有披風就好啦

巴打唔好miss左我個小暖男

巴打我想跟你學
貴d都制

鐵拳無敵孫中山

我係第一個post既玫瑰皇后啊

iPhone 俠
巴打好勁! 唔該哂

再留名

我個名畫一個得唔得？

Teddy bear

我個名會點畫

臀部靈魂

同理愛心超人

正皮 LM

刺蝟俠

留多次，綠帽小新俠，要慘啲最好有苦笑

唔該哂

肥皂俠呢

收卡超人

小早川瀨那

無敵大隻仔

巨波綱手

高科技西部牛仔

兩邊都留咗

巴打加油

帕拉圖 留左名第四次啦

巴打功力深厚 睇到我嘩嘩聲

希望可以畫到 血腥柴犬少女
唔該哂!

陳喬恩 東方不敗個look 畫唔畫到

留名，樓主畫畫好勁，上個po #817，應該有耐先到我，
發緊夢嘅賭仔
係後生仔嚟嘅
感激

可唔可以畫柴犬超人

樓主唔記得左「撚頭俠」！

智障超人

其實已經畫左，但個名唔同

係WO POST留左

dadddy咪係鐵拳無敵孫中山既造形。

求幫畫小喬
樓主啲畫風真係好正
好想拜師學藝

消防員

仲諗住有斧頭

超嬲老母 唔該樓主幫我畫一個好嬲嘅老母

卡比高達獸

馬沙

Fernando Torres plz

我仲等緊貴婦狗喪bi嫁

光之騎士
Reference: mabinogi

正皮支持

畫曾志偉講打和

留明

呢個點講都似怪獸啦

關七

正義廢老殺手

Mike Tyson

係呢個世界英雄都供唔掂一層樓

浪子毒撚超人

只係香港je

聖雄甘地

係咪跟緊post 1個排位畫緊？
我個 七美女老婆伴韋小寶

Echo 回音俠

花生西多士俠

達文西攞你命3000俠

Post 1，第535回覆
繼續跟機

冇事刀牙縮～

要有披風，衝刺感要強

多謝你

我個名_風雲人物俠

閃電派廁紙俠

留名
百事他奶俠

外表極頹廢嘅熊貓人，英雄名係廢柴哥

果凍超人

Lm
等緊我既 唔發火當我病貓

絕地劍士奧比旺

求 撚屌雀俠

紙巾俠（用過）

留名俠黎留名

青光眼路人

中共俠

post2 繼續等畫

Kobe Bryant

鳩up老師

等左幾耐下 希望有

力威超人(掙扎)

斯文白淨高瘦鬆弛熊
thanks！

多謝樓主幫手畫個文憑試俠幫我打氣

多啦A夢 私心想要三眼仔

頹廢超人

個胡師傅好似路加爾

跪求一張鋼琴俠

求求你，我想要無心法師同華佗

俾盡$300俠

是咪漏左？

還我正皮俠！
畫得好靚
加油！

熊仔俠 thx 樓主

巴打畫功真係好高質

我係post 1 #158
巴打慢慢畫 畫靚d

Post 1 Page 4 #79

袁氏 Genji (袁生)

暗黑骷髏 (骷髏想要黑色既)
唔該樓主!
btw, 真係畫得好靚

吟遊詩人

腳膠俠

神鵰俠

令孤兄

沖哥起碼SS rank

Btw 好型

靚到

豬豬俠

追晒兩個post
點解咁多春袋 撚 賓周超人
係咪小學雞

偷桃的嫦娥

我要訓啦 畫到好勊
各位聽日我見

星之卡比獸

透明人間

加油

暴君

其中一個都得！
Free rider 自由騎士
Deadline fighter 死線戰士
Hongkonger 香港人
香港個個人都係英雄
謝爸打

Eminem

好撚正

你個隊長

好撚靚啊屌
多謝樓豬

加油!!

廢青蒙面俠

第一個post 第7頁咁上下，靈靈靈道人 加油巴打好正d 畫風，等你

好靚呀樓主!
想睇更多新英雄誕生。
By Underwoman

企鵝忍者

4:44

正呀！

動感超人小新版
上個post 好早就留言架啦 好似過左我

閃光（ＯＶＥＲＷＡＴＣＨ果隻）

煩膠希 大波

戰神耶穌

樓主 好靚啊! 加油加油
可唔可以 畫埋我個名

留名

戰神狂傲

(我個名）超人

黯然銷魂俠

海綿寶寶

真心問樓主點樣畫架？
表示想學下

第一個post #814

正義廢老殺手

Iron man!!!

Photoshop 畫

達哥超人

達哥好似有好多人講左

好想睇下

支持下先~~
我想要 豬熊大俠

痴撚線, 會唔會太撚型, 仲型撚過金庸群俠傳ONLINE D插畫

iron man

巴打，我隻職安真漢子呢？

應該未到呀

樓主用幾耐時間畫完一幅？

無聊超人岸能狗

專做埋d狗屎野
但係又可以運氣超好地拯救到人
多次解決地球毁滅危機
同埋成功外星人成立幫交 促進地球發展

lm

樓主畫功好惦，齋睇人設係專業級數

幾時畫我？ 結衣bb世界第一可愛俠

HeroName: 闍之風水術士 x 魔法少女☆心如
RealName: 滕振空 x 公孫心如

樓主 又係我 之前個post既第8頁
有巴打嗌左閃電俠，可唔可以幫我畫 腳毛超人 唔該 樓主

跪求熊仔俠出現

雙下巴BB

結衣俠
樓主skip左我

疾風無敵銀堡壘
嘅 Mach windy 永不放棄的男人 堅持原則

大家樂焗豬扒飯配可樂

搶疆俠

楊過

有電既小智配大隻比卡超
巴打畫得好靚

朝偉

巴打 記住我隻戰神紮鐵佬

掙扎 掙扎

依家畫到第幾頁，我第一個PO好似頭幾頁就留左名

高質 幾時先畫到30幾頁

Rank S

多謝大佬！！
得D原來
要多啲掙扎！

神之手 加滕英雄
係咪過左？

冇諗過係大叔

華英雄！！！！！！！！！！

請受小弟一拜

testing

S級 清蒸比卡超

記住我之前隻十九抽水俠
或者我個名

人。中出呂布

海底爺標止咳俠

瘋狂科學家

無敵是...

城大英雄/
城大隻佬

足球騎士

我要紙片女俠~~

加油樓主

呀源俠

兜巴星落條女度俠

巴打我個angel方家俠啊

嗚呀由post 1開頭等到依家了

我仲等緊架

就到我喇

畫死樓主

魔人小智

留多次 希特拉超人

無張大吉拖舟

脫水keroro

海虎白軍浪

打緊波既Uncle drew

我仲等緊我個港獨之父梁大俠架

腦魔俠

Ufc傳奇 Conor mcgregor

瘋狂科學家二人組
鳳凰院凶真同助手
希望個造型可以俠盗feel

樓主 唔好遺忘我個耍流氓的超人呀

幫名畫師推post

回覆535
冇事刀牙縮～

要有披風，衝刺感要強

多謝你

有冇沖鋒21 瀨那
要有護目鏡
謝大大

真島吾朗唔該樓主

第一個post 嘅港大經濟俠

多謝樓豬

畫我畫我

無更新啦?

飆風玫瑰 原型係DRose
Too Big Too Strong Too Fast Too Good!!
樓主幫幫手呀 唔該晒

幫手推

推一推
巴打我隻凍檸茶紙盒俠
第553個回覆

屌你老母

我想要隻菩薩耶蘇
btw樓主好勁

食閪獸

The Dream

1. 歷史狂魔
2. Moshpit巨人
3. 邏輯之鬼

孤獨求敗個張好有剎氣好型
Btw隻眼係赫眼

達摩祖師

飛天戰神 - 岳飛

半藍-臭雞獵人

唔該曬樓主
趕撚絕曬班臭雞

繼續留名
秦始皇帝

巴打係咪已經唔會再畫？
如果畫既可唔可以畫我

推

幫你推下

西面俠

輪廻眼的救世主

我隻身寸米青俠呢

樓主係咪唔畫啦

樓主呢？

巴打好多謝你幫我畫幪面貓俠

你知道我在等你嗎～～～

睇黎我真係畫得好慢 而家先畫左37個英雄

飛行的惡魔矇面俠

肥仔俠

我係post 1 #158

唔該幫手畫大寶寶肉腸俠

望著自己條賓州扯旗嘅超人

千人斬少女俠期待巴打

形象要baymax mix卡比獸
卡max俠

魚肉燒賣mix豬肉燒賣俠

靚到痴線

仲有我個炸雞之王

求畫魔音老妖朱主席

袋底超人係咪可以同撚頭俠合體？

多謝巴打
真係好靚

合體之後起碼 rank A

不如俾返隻職安真漢子我先

而家先畫到post1 第3頁，比啲耐性啦，巴打
次次都見你追數

超可愛熊貓警察

樓主畫得好靚

加油啊樓主

Post1路過，樓主加油

屌你個個都等緊啦 吹你老母咩 你特別啲？

等你畫

樓主會唔會考慮將「撚頭袋」同「袋底超人」合體？

唱k小魚仙
我偶像黎!

好正

加速

牧瀬 紅莉栖

無力感俠

唔該曬樓主
好靚好勁！

樓主d畫好撚靚

求霸氣秦始皇

加油呀樓主

擼擼羞

單丸俠

毓民超人

多謝巴打

漫威死侍
唔該巴打

奔雷手

全心為人嘅矮撚 哈比俠

樓主千祈唔好漏左熊仔俠

我個名

黑夜之神

樓主大人 我由post1排到依家，跪求畫我個名

好似開始變左畫動漫人物

樓主我等梗你呀

想要隻果凍超人 排左好耐隊嫁啦

爆機撒亞人5
頭髮攣攣
皮膚變黑

leave name

畫得好靚呀
對寫輪眼真係畫龍點睛

老虎狗也不屌

好多都好型

消防員個張真係好型 樓主好撚勁 請受小弟一拜

樓主我想要白武男 期待你既作品

穿長靴的靚仔貓 唔該巴打

戰神耶蘇

D畫風真係無得彈

點解兩隻眼都寫輪

幾時到我

火影我不是太熟

而家好似畫到第五頁

行運超人

我想睇下我個名

可以幫我畫西施超人嗎 我屋企隻小孩唔係到了

大師可唔可以，以下幾幅相為參考基礎， 畫個有金城武+劉德華feel既趙雲比我唔該曬

淚目人

卡卡西忍界大戰係有一段時間擁有雙眼寫輪眼

Push

PISH
想要雪橇俠

我第13頁

屎忽

多謝樓主

畫個泰國鬥神出黎 唔該樓主

多謝

巴打 我好期待我個名呀

我個香港John Cena呢

我仲等緊嫁，
發緊夢嘅賭仔
係後生仔嚟嘅

路西法

dat ass

我想要 P助俠

Bedman 中文我會叫佢床單俠

我隻奔雷手俠跟多次隊

定期留名支持

有安全感既熊仔

Undertaker送葬者俠
加油樓主

肥肚腩情侶俠

中出即飛俠

樓主加油

辛苦曬樓主

Rocky

BAM

巴打都有玩?

清好波
你平均畫一張要幾耐？

哥基屎忽俠

sure

快既幾分鐘 慢既大半個鐘，應該係

閃電俠就係幾分鐘嗰張

幾十秒

請樓主將佢畫得後生啲 (19-20歲度 )

第一個post第五頁
耐過排公屋

催乜野

灰到核爆俠

可唔可以畫我個名

btw唔要小籠包造型

護苗寶寶
plz

樓主加油 仲等緊你畫我個名

擔住支煙嘅金毛樹葉

肉食獸召喚師（女）
Thanks 巴打

催咩 老馮的嗎 個個唔畫 畫左你先好冇

印度老中醫

奉旨幫你畫咩
24小時不斷畫咩

張耀陽

胡師傅係咪參考路加爾

加油呀 期待畫達哥

樓主幾時開班授徒

第一眼覺得好得意,跟著先發現原來係屎忽鬼

唔記得打名

上面爆晒筋果條咩黎?

我諗係腦筋黎

我收好貴的

火雲邪神
唔知巴打有冇興趣畫佢

好靚仔

膠俠

留個靚名 smoke返joint

環保俠

我個名 畫jennifer Lawrence

巴打你等到出年就差唔多到你啦

好靚啊，巴打
加油啊。

btw, 一拳打爆販賣機俠

我要綠箭俠
唔該樓主

定期一推

Pizza超人

輕輕一推

又唔記得打名

頂

邪鬼 LF2

下個就到我 好期待
deadpool max 杜拉格斯
繼續支持巴打

唔緊要啦

可愛扁嘴女神

幾耐都等 求樓主畫

巴打畫到第幾頁 我隻巨波綱手係第二頁仲未有

Btw d畫作真係好正

好正！
就到我

我諗出年應該到我

好型

原來我係上個post 14頁

好靚
仲要有rank S 好開心
繼續支持巴打

巴打可以用我個名畫？

畫我個名可以嗎?

我第一個post #814

正義廢老殺手

樓主慢慢，唔急

我第一個po，＃817，
發緊夢嘅賭仔
係後生仔嚟嘅
，樓主慢慢，點都等

#335

ME

我係上個post #218 貴婦狗喪bi

出久同All Might

記得畫我丫巴打
加油！

屎眼大肚揼女俠

迅雷盜鈴羅賓漢 幾耐都等啊 加油樓主

有排先到我隻禿頭俠與戚眉超人
BTW 記得兩個英雄係同幅畫 對我好有意義

契訶夫隻海鷗

毛毛大眼仔俠

上個post#229,+油樓主

無左半丸既陳奕迅俠

奶腳超人

樓豬係咪唔畫了

啱先醒起你個post 即刻入黎睇下
麻煩晒巴打 好型

幾時到我個名啊

我都等左好耐
神男院學醫

甲組腳上班族

睇親都笑

米線超人

敬佩

被虐待狂俠

好正呀！！！！！

樓主唔好深潛啊 我仲等緊啊

默默等候中
肥肥柴犬俠

占士邦俠

唔夠訓嘅熊貓俠

樓主已深潛

小推一下，到我未

潛左水好耐終於得閒再繼續畫
要完成哂咁多個英雄應該都好難，目標係可以畫100個英雄
等左好耐既巴絲唔好意思

米奇巴打

樓主加油
巴打畫到第幾頁？
細細聲：我係第4頁嘅輪候者

六眼六臂狼人

見到綠帽俠笑左

靚

巴打好勁！！
可唔可以畫冷笑話判官

巴打不如畫嗰時順便錄做縮時
好想知你點鍊成佢地

唔知有冇機會畫到我呢

想要木野豎琴

Raonlee😂😂

好型😍
想要阿斯蘭察拉

有D圖睇唔返

畫風好正

盲俠

海豹突擊隊

畫風太強 正評!

快速綁鞋帶俠 唔該巴打

宮本武藏X櫻木花道

樓主加油

巴打返黎喇？
我以為個po會沉

巴打重出江湖
仲差廿個先到得
我

疾疾護法現身

我都好想有咁勁嘅畫功

利申：讀VA

正啊
唔該巴打

畫左我未
驚miss左

好似就到我，繼續等 巴打得閒先

巴打原來仲畫緊 希望有生之年可以見到自己嗰名

監獄兔超人

跳遠俠please

好正呀！
我要玩輪猿

樓豬又深潛了
幫手推推
我隻野已經由開sem等到完sem

浮過一日

巴打
好掛住你

地盤工程俠
有齊風火水電

狐狸先生
thanks巴打

無限失戀皇，唔該曬巴打

其實我係第一個po留過言 係咪miss左

命運石之門

輕輕一推以示支持

巴打好勁 btw 就到我，繼續等你得閒再畫

求onepiece路飛x fairytail 納兹

Elmo 俠！！
樓主辛苦了，我會等你

輕輕一推
會唔會等半年先等到我隻英雄

下隻到我了，靈靈靈道人 輕輕一推，繼續等待你巴打

火龍果頭筆魚

派卡片俠

深海肥婆

樓主去咗邊

鋼之小魔女do re me

排左半年了

屌你老母臭西

咁又唔好屌 比啲耐性等下啦，雖然我係下一個，但我都無嘈要求啲咩呀，耐心等下啦，相信巴打一得閒就會畫嘅。
.
.
.
.

.
.
屌你巴打你知道我在等你嗎

推推先 等左半年

就黎一週年慶典

樓主 一年喇

估唔到仲有人記得呢個post

巴打你個英雄叫咩名，我返屋企畫

木材拓載

多謝巴打G持

唔該晒巴打 我終於等到喇

但我係木材 唔係木村
不過唔緊要啦 好滿意

巴打！我都等咗一年啦！可以畫我個名嗎? Thanks!